【札幌大風雪】中國領事館：已安撫港同胞情緒 轉達黨

北海道大風雪，大批港人滯留札幌新千歲國際機場。中國駐札幌總領事館表示，館領導高度重視，立即召集全體館員部署，除向國內有關部門及領導通報，並第一時間與聯繫機場、我國駐北海道各航空公司代表等，要求立即採取一切措施，安撫旅客情緒，妥善解決我國滯留同胞的餐飲、休息等問題，盡快聯繫機場及國內有關方面，全力救助，使滯留港澳同胞早日回家。

館方說，經協調後，有關航空公司已為滯留的港澳同胞發放餐食、飲用水和保暖毛毯，滯留機場的同胞們情緒得到安撫。目前，中國駐札幌總領事館救援車隊正趕往新千歲機場，將第一時間向受困同胞轉達黨和國家的關心和慰問，並著手開展安撫和救助工作。

漢奸 去日本

特別特別的幸福

何其幸福哦